{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51171&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 동백 호텔-고현점"
    },
    "text": "連泊を利用する場合は、一日に2万ウォンずつ追加料金が発生します。 他のタイプの客室には追加料金がありません。 客室は2名基準であり、2名を超える場合は追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は不可能で、最大2名まで許可されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車場は業者内に2台の駐車施設がありますが、駐車スペースが足りない場合は外部有料駐車場を利用しなければなりません。 徒歩特価でご予約の場合は駐車は不可能で、他の客室にご予約の場合は有料駐車場をご利用ください。 周辺にはコヒョンバスターミナル、コジェ市庁、CGV、サムスン重工業巨済造船所、大宇造船海洋玉浦造船所、風の丘などがあります。 客室内部の施設にはカップルPCルームと7.1振動ヘッドセットが設置されており、他のゲームはダウンロードが不可能であり、ご希望のゲームがある場合は事前にご連絡ください。 ホテルは禁煙で運営されており、喫煙エリアは階の駐車場に別途設けられております。 内外出の際はカードキーをフロントに保管し、未成年者の場合は入室時に身分証明書を確認する必要があります。 最大人数を超える場合は追加料金が発生し、幼児連れの場合は事前に予約してください。 男女が混ざって3人以上は利用できず、連泊の際に週末が含まれる場合、追加料金が発生します。 風船イベントをする場合は壁紙やカーテンにテープを貼ってはならず、客室内の食べ物の持ち込みの際は壁紙の損傷に注意してください。 無限大室の利用時間は最大時間に制限があり、予約の際には事前に電話して客室を割り当てます。 翌日2時以降は宿泊現場で決済し、レンタルリストにはヘアアイロン、ヘッドセット、レンズケース、レンズ液、ワインオープナー、充電器などがあります。 週末の連泊の場合、一泊当たりの追加料金が2万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊を利用する場合は一日に2万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数が2名を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、2名を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能で、最大2名まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は業者内に2台の駐車施設がありますが、駐車スペースが足りない場合は外部有料駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価で予約した場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、徒歩特価で予約した場合は駐車は不可能で、他の客室にご予約の場合は有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはコヒョンバスターミナル、コジェ市庁、CGV、サムスン重工業巨済造船所、大宇造船海洋玉浦造船所、風の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設にはカップルPCルームと7.1振動ヘッドセットが設置されており、他のゲームはダウンロードが不可能であり、ご希望のゲームがある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは禁煙で運営されており、喫煙エリアは階の駐車場に別途設けられております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、徒歩特価でご予約の場合は駐車は不可能で、他の客室にご予約の場合は有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は追加料金が発生し、幼児連れの場合は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "連泊の際に週末が含まれる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊の際に週末が含まれる場合、一泊当たりの追加料金が2万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 556
    }
}